未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（306）

💡

廵

1

好

蛋蛋做咩咁惡

我好大隻

每日一讚 畢仔最好！

首歌

你地未講我已經開緊post

1001咗

比個叻你

之前85有罷，而家quit 咗

我係新世界嘅神

唔識搵香港太多兒童班
入U嗰時又唔記得報

大！家！好！ 有冇掛住禾？

靜係睇過電視

行行

手姐手姐

我！meee！叁叁！

手手

Hiya

好眼訓啊啊啊啊啊啊啊啊

全部無結果
但會睇到同代入到角色嘅內心

不敢當不敢當 叫我手妹is ok

咁慘⋯

埋埋早晨！

手天使

nani

呢個字點讀

我初中時間多
一日睇兩本
射鵰用兩日睇完

你知得太多了

有冇老鼠仔嘅圖？

5g

巧驚驚

嘻

真

初中真係人生讀得最多小說嘅時候太得閒

頭痛 攰了 早抖

無做工程狗了

塵仔係我大佬

拳仔 早抖

早抖

早抖 小心身體ar

再見拳

早抖拳拳

byebye光頭

NVM 搵工順利

我都喊咗好多鋪
無辦法

我會因為真係要慢慢調節又要肌肉配合

想落樓買嘢食 但唔知食咩好
集思廣益

去左個廁所就3-0

炸雞髀

你哋仲唔瞓點知醒

車仔麵

山菜魚肉碗仔翅

直落

Mk又燒

魔法奇緣

ba la ba la ba～

像我這樣的一個女子，其實是不適宜與任何人戀愛的。
我只係識呢個好少睇但睇佢嘅詩都幾正

樓下有人嘈交
有男人大大聲講 你老母比狗屌

有精粹但無文字表達咁有力

可唔可以要埋我

喱個多重意思

落去食花生嘛

原來係粒敏感藥，我又開始wing了，但食完喉嚨就冇咁痕

係
佢本身自己都慘
所以寫極都慘
會愈睇愈同情佢

瞓唔到lm

我就係睇依本好睇的
新詩我好少睇
不過依排借左本書就係解啲新詩背後既故事

我都係

吉吉

想念脆b

萬靈妹

歐尼醬

安吉

Can!

毒撚怕比人拎黎出氣比人打

@露營撚

yoyoyo

別再想念我，我會受不了這樣

支持你落去做沙包

綠姐

行山camp撚

看不見你的笑 我怎麼睡得著

利記第3粒

好聽

好想撚狗 真係狗個種撚狗

正

我都覺狂睇書
中文進步得好快

join

拳拳早唞

他說笑，也一個人笑

講起狗，bitch絲呢

口腫面腫

希望快啲有新工

綠姐個個都識

你好聽啲

好耐冇見到佢

工程狗唔好做，但係想搵咩工先

訓啦七頭

真愛是苦味

其實你沒有心又憑什麼講信心

miss her

我總是一個人在練習一個人

生日之後就冇點上

一個人的冒險，一個人的作為，一個人想著一個人

係窩 好耐無見

咩都得 我唔偏食

有無興趣認我做大佬

兩個人的畫面 只剩我一個

大帝出現了

！

天使仔

訓教

大佬

Join

gchi

醒你廿蚊唱K先

我都鐘意睇中文書

Pets

只有楚姐一個大佬
你......慳d啦 仲差幾十皮啊

我有啲餓

你無資格叫我慳d

去左睇蠟筆小新

我叻唔叻

食緊薯片你問我答

Sleep

邊到等

食緊空氣你問我答

咩味

你咁大洗

笑到我頭痛仲勁左

鹹蛋

叻 獎你摸牙

幾好睇

屋企無野食

好中意睇

行得未

咩

唔同你食

多謝大佬

菜呢

瞓了

濛b

晚安喲～～～～～～

你又學大帝

平時星期日晚23:30viutv會播
今晚miss左

炒得好食咪食

唉

無食飯？

食緊粟米片你問我答

GN

早抖了浮仔

集思廣益後我決定落街買著片食
想食蕃茄味嘅著片

食野

nachos?

一世冇運行

等你送外賣

放左工即刻食

88 浮仔

Tmr fighting

希望你發春夢見到有我

訓教就唔餓

支持

家樂氏

食食食

港大

有錢係唔同啲

有糖嗰隻整曲奇好食

唔開心 要攬攬

儲架姐

嘉湖

一包粟米片+鮮奶 bor~~

身家冇了

錢賺完唔洗就係廢紙

冇問題

我只係睇咗呢篇文中學就完左
我睇唔多新詩但劉以鬯睇得好辛苦

訓返三粒鐘先 早抖大家

打錯了

班狗搞港大

食完薯片即刻訓

入唔到港大所以搞港大

轉下心態都係辦法幸幸試下

照殺

立場中胡椒被打鏡頭

其實想讀返書
想搵份工幫到我讀master 又可以過渡到

班學生做咩追車

所以而家刷緊牙

你可以睇半生緣先
都夠你震撼

想讀咩？

睇人哋嘅文筆係好正嘅過程
翻譯書比唔到
但有啲工具書得英文/其他文就睇翻譯多
變咗中文睇好多小說

但太深又睇唔明

呢個我無睇我睇佢既創作睇得好辛苦就無咩點睇

想轉social science 嗰邊唔知得唔得

打錯了同對倒都算易明

我地講當代作家多
文筆唔難明
更何況唔洗你去解讀
現代就難處理啲

鼓油大大滴

成日都覺得eng學嘢係思考緊要過technical skills

薯片點豉油

High Gucci high much lunch bench such lunch cheesy images deal pmed Kurdish ordered ones rectum images wooden trick mature

講笑咋！

同佢吹緊水

何必咁犯賤呢

試吓啦

佢係咁撩我傾計 但態度唔同曬

我之前都想讀engine, 但驚讀唔掂

咁當朋友傾計算啦

Master定Bachelor先

瞓is for the 弱

只會比假希望

當代同現代有咩分別？

So, you is 強

佢本酒徒睇到嘔白泡

Diu搞宿舍做乜9

揀嘅時候係Bachelor

hi

好聽！

Eng我自己覺得Bachelor係難讀過master，Bachelor真係偏計數

識嘢

呢樣係
但都要有technical skills 打底

英文...搞唔掂

聽左先

會呀但要鋪一鋪路
始終U turn

識食緊係點蠔油

係，所以怕讀唔掂最終冇揀，我計數麻麻

曾幾何時好想唱比佢聽

我遲啲都可能會U turn

當然啦，但係eng反而好多technical skills係靠你做嘢學多過學校學

射鵰嚟
我地講緊倚天

成班弱者

我冇記錯嘅話，黃蓉理論上應該冇同無忌有咩感情瓜葛

U turned

係咪好大勇氣？

我記錯 自膠10打

毅進仔執石仔

Daddy今次係我錯 揾條皮帶fit下我

又唔算，因為我細個以嚟都係同一個諗法，只係Bachelor嗰陣入唔到啫

麻糬拆完籠未

拳仔發生咩事，次次講d嘢都咁hardcore

我唔記得實際時間線係幾時
要問一問楚楚
但你會講得係兩種白話文
現代舊啲當代新啲
現代既文文字再古色古香
又會夾好多暗示/修辭
加埋歷史背景
當睇文藝片

蠔油生菜

睥住佢

歌詞黎

屌 我好鍾意食生菜 好多年冇食過

佢識示威 將毛巾扯去個貓砂盤到

有冇相睇吓

即刻唔想食了

咁洩

索索聲 好爽

呢個係
學校啲內容好流

好深

身體健康我諗本應都係安份

百幾年出入

唔落手見過做過唔會識

死利狗黑哨

Ohhhh再見了

讀完eng master 表示咩都會唔識做

接觸下
係有趣嘅

好勁

我只想身體健康

我只想你健康

暫時做緊呢份工未計過數，利申落手

你病好未

忍緊蜜瓜奶 好爽

每次訓醒都後悔

早抖 c u tmr

堅，始終係學得太theoretical

未

做咩事啊

Oh 再見了

Cu

計數計到仆街

都唔知你有冇食藥既

唔同位啫
遲啲

劉以鬯我都唔得

有

眼瞓
早唞

咁都算乖

大家都要早啲抖

人生贏家

準備聽日塞車

你呢？

邊個

我

唔係咁開心啊？

就係咁開心

條毛

超級theoretical
Reality 完全唔岩用

和你塞

我都會乖孩子

好似齋寫paper嚟畢業咁

輸了你 贏了世界又如何

七點？

3:30掛⋯

搞笑咩

比你捉到添

唔知呢

講到我唔關心你咁

幾可愛丫

茅茅茅 邊有呢
脆b係元老

明明新手嚟

我一睇即刻笑咗
好低B但又好得意

訓埋同一張床 冇？ 冇乜撚野啊冇

你記唔記得你大約邊個post入

最近好多呢d

唔記得

俾大家輕鬆吓

其實我都唔知

唔好諗

有一齊訓不過咩都冇做

咩事

又話訓既

大家一担擔

宜家佢搞你喎 係咪要射埋精 出埋野先算啊

幫佢出左,所以冇搞到我

盡量試下...

嗨

早晨喎

染完好似無染咁 頂

當遮白髮

染咩色

我都係咁話
好大陣味

光復香港

啡炸都叫滿意

時

代

黑長直永遠係最好

我有諗過染黑
驚似假髮

革

命

無染過

話緊我？

黑長直係女神標準配置

大家

小妹提早下線
大家早啲瞓啊

不了

有冇人好似我咁半夜醒左瞓唔返？

咁早

佢講咗話要3點半

全世界聽朝530落街叫醒所有人

係呀。。。。

男人都黑長直

隨便傾吓計

老老豆豆，好後悔自己無力。活喺平衝時空。

紮條馬尾仔

無力感

因為發夢?

岩岩長到紮到武士頭

蘇民峰

太遲了，楚楚瞓咗

頂 佢個頭

武士頭仲要剃

睇下 幾無力

到時變咗冇事頭

Hug

係長醒，發唔到夢。有種唔知自己做緊乜既感覺。

訓唔著+1
有無人想聽下歌?

暫時唔好理佢係game 主題曲, 歌詞幾岩聽

太多嘢煩就休息吓先啦

黑人先係

吹下水

型

頂

我有啲明你講咩。

抱你有我係到

真心 訓唔著

睇人㗎咋

做咩呀

嗨你

話說我之前去gel甲
我話要綠配金
個撚屌係都想我用玫瑰金
講咗幾次話我想要綠配金
然後試咗四隻金佢先收聲
我爭啲喺佢舖頭講粗口

？

dmc4 個首D詞都係好岩, 不過咁夜唔太適合.
呢首D詞又係好岩, 訓唔到既可以試試

歌詞節錄
Fear not this night
不要害怕黑夜
You will not go astray
你不會迷失的
Though shadows fall
儘管黑暗幅蓋大地
Still the stars find their way
但星光仍會指引我們

Dawn's just a heartbeat away
黎明只在一個心跳之後
Hope's just a sunrise away
希望亦只差一個日出便將湧現

And though the night sky's filled with blackness
雖然夜空充斥黑暗
Fear not, rise up, call out and take my hand
不要害怕, 站起來, 喊出你的口號, 捉緊我的雙手

唔洗形住
日日都有

四隻金？

係佢問題

聽日真係要小心d

唔好諗啦
Gogo

陪我

我都覺

咩年代

我染啡就覺得以前自己好木獨

呢排成日想學啲哂錢野 想搞副業

我玩結他算唔算

屌 我要出去呀又瞓唔撚到
我真係好想返學呀

佢咩事
唔比你綠配金

社工都get唔明同持相反意見?

社工 都係嗰幾招
我都有考慮過讀

好撚chur啊
又要上街又要趕assignment 又要操大隻又要返part time

黄金 玫瑰金 偏綠嘅金 同偏藍嘅金

女神先容易carry黑長直

我去gel十間block 9間半
自己gel算9數

我想學

同社工傾不如唔好傾

小妹無返學一個月
一返學就喊就頹

無整

你話我柒？

點解唔返

做咩成日扭曲我講嘢

大壓力
班fd又唔明自己
一返學又要笑笑口對人

童年回憶

女人係咁 吹咩

我想減肥 跑唔郁

不過我都慣咗

呢幾日先上返連登

依家既時勢真係要搵D動力練跑, 我都搵緊動力

黑髮真係好似中學雞

女人跑步本身都唔方便

似係部署緊

嘩 稀客

梳囉

好大個屁屁

好耐冇見

你用左膠去形容Counselling 真係好鬼死貼

大家 如果抑鬱/焦慮得好辛苦 唔該聽話咁去睇醫生/搵社工 我地係度傾得計可以隨時陪你 但我地都唔係專業人士 而每個人病嘅情況都唔同 要比嘅意見都未必啱你地 要治本就要去睇醫生 愛你地

中學生？
如果係大學其實無所謂。
其實我返學都係自己一個人上堂。

啱啱先返hall

搵社工既話
真係係度傾仲好

仆街有料到 2狗車去沙田

沙田有冇話點做好

唔係個個都接受到自己摺住上堂既

屌我冇圖報唔到料

辛苦了

正喎

is so唔識講
姐係我講完一啲意見/想法
佢嘗試開導/開解/安撫我
但係係講啲我聽到會想反白眼嘅嘢
emmm
姐可能我話我成日遇到啲閪人
佢哋會話 咁呢啲嘢其實好小事
你唔好咁上心咪得 又唔係好過分姐

但對我嚟講陌生人冇禮貌我會好容易燥
明明嗰啲人有問題 點解成日叫我唔好上心咪得
好似我上心我反而有問題咁
我都仲係1999

有首英文歌我覺得好岩依家既香港

歌詞節錄
As cold as stone, they march in darkness
冷酷如石, 他們在黑暗中行軍
Enslaving the young and killing their fathers
奴役我們的年輕人, 還殺盡了我們的父輩
But soon they'll know the path they've chosen
但很快他們就會知道, 他們所選擇的道路
Has carved their fate in stone
己把他們的命運銘刻在石塊(墓碑)上了
In blood and tears, a thousand times
在血與淚中, 千次無悔
We rise against, we'll always hold the line Of reckoning
我輩將起身反抗, 我們永遠堅守著這條名為清算的戰線

試下連續跑三晚 以4公里為目標
通常頭兩晚都會比較辛苦
第三晚就會突然feel 到好輕鬆，之後你就會習慣同埋鍾意跑步。
運動最緊要持之以恆，今日唔得，聽日唔得，後日就會得。

係搵社工去睇醫
呢度傾到計醫到病 啲醫生唔洗做啦

垃圾hku 比人入黎2村捉人

都奇

獨獨

辛苦晒

想我跟佢個配色
但我又唔係整佢舖啲款
綠色+金邊姐

頂
睇嚟要天光前

明既, 所以一齊加油啦
練得幾多得幾多

個d fd咪當係幫自己解悶
想交心就搵返d熟fd

8公里跑30分鐘？

Ummm, that’s an inappropriate counselling technique.
He/she failed in helping you id weakness

我係因為會搣甲先gel 之前都冇gel
但啲舖頭gel完我又唔鐘意

Sor
唔係有心

我以前有跑 一星期一晚 每次6-7km 不過keep唔到
又無瘦到

咁呢啲嘢其實好小事

呢句野.....你個社工咁唔專業既? 呢D禁語黎加wor.....

我識幾個女仔都係咁，次次gel完都話唔鐘意

She/he is not listening

做運動就唔洗同人比嘅

心理問題搵醫生有用？ 真心問未睇過

We came to your planet, but we had to leave
Saw too many things we didn't want to see
We are all together, you look at your screens
That's your problem, how can you be so naive?
People killing others 'cause of their beliefs (How?)

皮已正

可能佢廢事煩？
唔係佢整開d色

有料喎師兄
你每次跑都係搏盡咁跑？次次都跑到氣咳咁？

大家真係唔好太過強調係精神病定咩.
總之病左就睇醫生, 就係咁簡單, 正如感冒去睇醫生一樣, 唔係一件太特別or 需要覺得羞恥既事. 病左無人想, 更加唔係你既錯

真，有咩事緊係搵專家睇咗先

認同
我游水游得勁慢
但係純粹for chilling

流汗？

Area21

想講people killing other 呢句好入肺

我次次去游水，游一陣就會變咗浸水，唔想郁

冇嘢要喊
乖

你畀我個feel係個人有啲係焦慮 外在行為躁同無耐性

明晒
以為你跑街30分鐘8公里
試下跑街啦 跑街同跑步機差好遠 又好玩好多

你個首好正, 我又share 多首

You've got the words to change a nation
But you're biting your tongue
You've spent a life time stuck in silence
Afraid you'll say something wrong
If no one ever hears it how we gonna learn your song?

So come on, come on
Come on, come on

You've got a heart as loud as lions
So why let your voice be tamed?
Maybe we're a little different
There's no need to be ashamed
You've got the light to fight the shadows
So stop hiding it away

Come on, come on

I wanna sing, I wanna shout
I wanna scream 'til the words dry out
So put it in all of the papers,
I'm not afraid
They can read all about it
Read all about it, oh

我個fd成日笑鳩我，話我去浸溫泉𥄫女

跑街點會30分鐘8公里？

跑街空氣好差

我嗰啲又漏gel又甲型唔對稱又岀界又一次過鋪厚gel搞到我手指甲勁撚痛又剪死皮剪岀血
我依家連卸甲都唔想去卸

師奶有冇好昅

笑左

15 分鐘4 公里

所以我就一聽到人地get唔到我講乜就唔想再繼續對話

辛苦曬你啦, 但我想講你打字無1999, 我完全睇得明

我之前去嘅泳池唔多師奶
反而成日有學生妹同鬼妹

攰

我都比人笑過呢句

下 好恐怖

年輕？

唔洗溝色架
淨係搽綠色 再油條金色邊
我喺佢啲色辦揀咗兩隻色
佢係都要我試其他色

唔年輕嗰d叫鬼婆

諗起joker 套戲

如果自己已經好sad 仲要解釋一輪佢先明 真係會唔想講

+1

咩泳池
我去親都係呀嬸

唔止攰 腳都斷

普通公眾泳池

佢係咪痴線
會咁做生意？

我都曾經有過一段時間覺得無人明, 後來我發現唔係無人明而係我唔想講, 再之後我發現原來係我唔明我自己

冇有錯
後兩樣exact7ly
但焦慮嘅話 我自己係分唔清嘅

咁要睇你有咩心理問題
當然唔係個個醫生都啱你睇
要trial and error咁搵到合適自己嘅醫生
亦唔係第一次睇完覺冇用就真係冇用 要試幾次 可能要係咁試醫生 醫生都有唔同款嘅治療方法
都係睇個人情況 有人食藥得 有人睇醫生得 有人兩樣都需要 有人兩樣都唔得
真係病個啲係長期病患黎 其實好多都冇得斷尾
唔係病個啲就唔知喇

唔好比D唔專業既人害到你, 每個人既問題都值得被重視

三罷啊

係好難

係

Me: Am I a joke to you

不如罷了

多謝你打咁長覆我

前排我情緒有問題 有人係咁叫我去睇醫生

不過而家好返

我會覺得我形容唔到我想表達嘅嘢
所以成日戴頭盔廢事又俾人話
因為我嗰啲只係感覺 唔係好識形容返岀嚟

所以依家想自己gel了

黎多首, 呢首係比每一個訓唔著既人
To the kid in the corner
在邊緣遊蕩的孩子
Trapped in the shadows of doubt.
受困於疑惑的陰影之中
Passing time till it's over
消磨時間，直到撐過
Just hoping one day you'll be found.
祈求著有朝一日會被誰尋獲
Tell me who threw your chance away?
告訴我, 是誰把你的機會給丟棄了?
Did they even know your name?
那些人甚至不知道你是誰
If you live in the echo
若你只生活於人群回音之中
Your heart never beats as loud.
你心跳悸動的聲音，永遠不如常人響亮

You're not invisible.
你不是無法被看見
You're not alone,
你也不是孤獨的
You worth more than they know.
你比他們所認識的你更有價值
But you've been running, running, running.
但是你一直在逃避現實
When you should have known.
但是請你務必知道
You're not forgettable,
你不會被人遺忘
Forgettable,
無法被遺忘
Forgettable.
無法被遺忘

想屌？

你個名
好熟口熟面

唔會呀 你形容得好好

exact7ly 但我唔想講嗰陣
係唔得架

asso
唔關事啦 even同人相處我都覺得好攰

其實d人成日出街gel 做咩唔自己買野gel算

溝通係一個包含講同聽兩個層面既事, 所以當溝通失敗既時候, 我唔係話一定唔係講既人講唔清楚, 但唔好忘記一樣有好大機會係人地聽唔清楚.
所以唔好一下就怪左自己係自己表達不清.
不過練習下說話技巧無壞, 如果真係覺得自己表達唔到, 可以試下寫左出黎先~

報

屌x忽？ so gay

諗起跑cross country嘅日子

仲要好on9咁我個一隻手一個師傅
然後兩隻手甲型係唔撚對稱架

報左

未瞓

真 都係病 要完全接受自己

你唔係去左休息咩?

有無人陪我傾計計

咁幾時？

嗰啲都熟
係我唔習慣乜都同人講
唔想將自己情緒放喺人身上

點解刪咗架

跑步難瘦

有fd話joker 上個排 英國多左好多槍擊/殺人案
唔知關唔關事

佢老豆應該覺得你好煩 又要頹又唔肯講咩事 但係唔覺得佢想你自生自滅

覺得自己有情緒問題但係未到病既程度呢？

發覺屋企隻腦魔被消失

巧開心 多謝你

想傾咩?

父母扔咗？

香港變到咁好無力

唔知 可能執野唔知飛左去邊

要頂住

一陣由我地打救

可能我好彩
熟既fd都好肯聽我講野
仲會主動問我有冇事

頂我跑唔到機
搵唔啱個beat

一嚟其實都多工序 二嚟右手gel到左手 但左手gel唔返右手
同埋又大塵
不過我都準備買嘢自己搞了

好頭痛

好想付出一分力 但係咩都做唔到
聽日罷課 我都勸唔掂身邊啲fd一齊走堂

好～多謝你

黎, 等老人家黎講下歷史.
二戰納粹德軍大家都知咩事, 當時猶太人慘過依家既香港一萬倍.
戰後唔係個個納粹都有送上法庭, 有D上左都坐得個幾年, 係唔係好灰呢?

知唔知猶太人做左咩?

唔好理人地 用行動去感動佢地 做好自己

要點樣先令到啲人醒覺

扮瞓叫唔醒

同人相處係好攰
個個都hibye

屌 我跑步 攰到想死

跑過

一坐低就覺得有d攰

猶太人個個走去第二度避難
我淨係睇過Anne frank 嗰陣都唔明點解一個咁後生嘅細路女 明明應該過住正常人嘅生活 但係就因為佢係jews所以要比人殺

下 真心未聽過 兩隻手唔同人
整完應該好搞笑

有jer真絲

阿b

唉好難

唔緊

無用
有啲仲同我講ust死咗炸嘛 又唔關我事

我哋一陣見

我一年前80kg 依家64kg 食八個鐘 16個鐘唔食野 keep住跑步或者懶啲用行山機

我唔想講
講完又唔明
又要花時間解釋又盛

瞓陣

錫啖

係wo
冇諗過左手gel右手

點解我咩樂器都識d 但我唔識唱歌 自彈自唱

Diu我都係

Diu 而家呢個地步都唔罷係咩心態

要醒唔係今日先醒
有手足比人拉淨係嗌放人
咁撚多人對幾隻狗就衝咗先啦

怕無人覆我打定先
佢地呢, 戰後成立左一個組織叫Nakam, Nakam 知唔知點解?
Nakam, 英文叫Avengers, 中文叫復仇者聯盟

以史為鑑, 前人既星光指引緊我地

佢覺得唔關我事 就唔會理

太煩
避世best

原來你有覆, 等我仲淆底自己覆自己

始終都會驚比人拉嘅

跑山幾好玩嘅

籍口

你覺得個政府真係會清算班狗咩

你感冒會唔會討厭自己?
所以一樣, 有咩病都唔好討厭自己. 唔好太覺得情緒病唔同, 佢只係一種病

失戀會瘦

岩岩做完功課，訓唔著入黎

衝去救人
叫放人

搵d 比較識同人溝通既fd會好d
佢地通常唔洗解釋太多就會明

跟肥媽學

到左呢個地步都覺得唔關自己事

你又知

我覺得唔會，每次一唸到就好頹

復仇者唔係政府組織黎, 係暗殺組織...

唔洗客氣 我都有病同讀過少少呢方面嘅野
都明白有幾辛苦同有時好無助 想幫下同路人
（抑鬱嘅話 其他唔知）一開始有問題就搵人傾係有用嘅 如果唔去處理就會變成病
依家好番就好 如果又黎料又嚴重就最好去睇醫生

真心對家得十令隻嗰陣真係唔洗驚
你行埋啲佢都怕

班狗做到咁都唔覺醒
真係到上唔到facebook google ig 個日先識覺醒

不要想太多！

心念 咁樣都睇得出 我係失戀瘦

前線就唔怕

我整方圓
suppose同左邊左唔多
但我畫錯咗 個角再圓啲
但就右手係左邊
左手係右邊咁樣
左手啲gel向左右漏
所以左手啲gel唔係平整

避世又唔係太好
自己一個會好悶

控制唔到㗎嘛

不要想太多

我屋企人唔係和理非嘅集會遊行就唔會去
佢哋驚比人清算加公司嘅政治立場而無撚咗份工
我覺得每個人都有自己concerns 唔可以去迫嘅
有心支持 好過完全唔知咩事

好多人驚比人爆頭

我準備向難度挑戰
一嚟就左手gel右手先

跑10 分鐘變行路

一唸到20年後既香港就

放人放人放人！
最好笑係有人問手足叫咩名嘅時候
會有人繼續大叫
點聽啊大佬

香港人唔會玩暗殺

我講緊圍觀睇拉人嗰啲

不了
自摺舒服啲

拍拖會肥

我唔係a0嘛

點會生理病同心理病

早晨早晨香港

有時唔會悔氣
係人的確係自私
唔係個個都想付出咁多

咁要學識點處理 例如搵人傾訴 唔好自摺
有啲情緒問題未必搵朋友家人傾到 就搵專業人士傾
唔係就會成病 到時就好難處理

真心
唔悶
頹下頹下又一日

我都係咁諗
原來完全唔會想幫人
自己抑鬱完覺得有人幫好重要

好彩我即刻搵人傾未變病

嗯嗯 會盡量控制下

休班狗唔撚怕啦掛

但係大家都面對緊同一個dilemma唔係應該更同心協力咩

大家唔好因為個社會仲未全面罷工而灰.
社會既變革係需要時間同血....但我講呢句唔係要大家等社會變革, 而係我地要加速社會變革.
方法就係照鏡. 幫鏡入面條友(即係你)做好準備.
記住, 睇多D史書. 台灣228後白色恐怖時期既歷史可以睇多D. 人地武裝革命團體比人連根拔起過, 捉到判死刑又有, 但係人地無放棄過.
十幾年既漫漫長路我地先岩岩起步, 永遠要記住前人留低既星光指引住我地.

keep住跑先好
但我好耐無跑山

我依家咪係咁
雖然就話等緊interview
但都俾人屌冇返工

係好難 社會又比壓力
自己睇唔開就要搵專業人士幫你手

唔會
2個人都窮就唔會

塵仔 你唔好恰我呀

Sor 但係真心幾好笑
一邊好圓一邊好尖
似係特登玩9 你

等食花生

對自己人有D信心.
係, 我無證據, 但我開始當緊係一種信仰. 我對大家既信心只會信不會問

係嘅
只係其實每個人都可以做多啲啫
一邊話心痛前線
一邊又文宣都唔做
一味停留喺同溫層
咁點升級先

都話撳錯

嗯嗯 你舒服就好

啊

攰下啫屌
仲有幾廿年命有排你返工